大家點睇cozoy TAKT

咁啱本身個adapter壞左又見cozoy 有新野所以想換
各位用後感如何
利申：用緊audiofly 耳機

垃圾